懷疑有鋪頭驚到放蘋果日報保平安

好事黎，下次最好貼五大訴求缺一不可。

如果貼大公報呢

如果心底係旗手君堯之流
幫佢地加貼大公報
唔好俾佢地有機會令國家失望！

我想幫加埋黑警死全家

即係需要義務裝修，而且係急住要

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

蘋果日報變咗門神

肯返工嘅時候幫手屌狗打狗我就信住一陣先啦

[戰術] 大家必需善待黃店, 先有更多店敢黃!! 創造黃經濟圈!!!

好撚肉酸喎